今日放假一天良心公司留名區

對唔住 係冇既
賤種奴隸港豬返工咪撚遲到呀

我公司有呀
我做學校嘅
老師學生都放假
但我呢啲Non teaching staff要照返囉

番去做乜

九巴

返去執屎

我都想知呀
我啲duties要搵老師嘅
你又全部唔撚使返
7半返嚟睇下有冇家長打嚟問使唔使返學都理解
咁之後呢

慘

因航 home office

星期五晚都無走過

老闆一掛3號波就即刻cap now news send比我哋

教畜糧最高唔洗返
咁其他人低人工嘅咪高級校工
照今次睇，教畜業真係戇鳩嘅極致

港鐵 我屌你老母

你講得好岩
真係好唔合理

利申:教畜teaching staff

我唔理呀 我duties真係要老師喺到先做到
全部都係要親手交/派啲嘢比老師
咁你哋唔返我即係冇嘢做啦
我又冇所謂嘅恆常工作
想我做嘢咪返嚟order我囉

home office

經過今次
我決定繼續做教畜業嘅話
一定會盡快升上去teaching staff

我上一份工就係咁

仆街腦細5點已經叫大家準時返到 遲到後果自負
結果group到即刻有3個射波

你學校咁不近人情
我ta仔學校都話唔洗返

Home office today

學校staff唔使返

我識人做老師要照返

地盤撚表示唔洗返

我都係TA仔
佢話驚有學生返咗嚟我都明
全部TA同校務處都要返亦都公平

我都冇諗住放假 只求返晏啲
At least返學校假期時間(9點)等我食個早餐
點知佢要我哋照平日時間返工 我7點半

其實non唔non teaching staff都係人
咁樣返工都會危險架
返到教員室成地都樹葉呀慘

教師定TA定校務處？

有無諗過係仆街政府問題

大學ta，大學全體都唔使番工嘛

唔好返囉

公司成棟大廈停電
唔知幾點先搞得掂

我公司

呢排無乜job，日日都放自己假

Kong u要返

唔使喎

PwC 好似唔使返

坐幾耐

我公司🤟🏻賣化妝品
良心企業丫
反應勁快八點半就話全線暫停營業

hsbc home office

7點幾就叫我地唔洗返

我公司賣護膚品
無出過通知話唔洗返，一切如常

開名啦
良心公司要高度讚賞

利申 已經返到公司樓下港奴

我老細話今日你鍾意就work from home
唔洗返公司，出面太惡劣

港資正仆街

老母公司出左email話可以唔洗番

噚晚收到通知話想返先返，咁梗係唔想返啦

7:30 先收到email
唔洗返公司呀 home office啦港奴

自僱

由星期六夜晚已經通知啲伙記星期一唔洗返 因為條街一定好亂 返少日唔洗死既

擒晚已經決定停工一日

係咪呀 祝你長命百歲身體健康

十二得半日

屌啦
我做學校半TA+半TSS都要我返

等我估下
你一定係IT狗

你個名

已經扮咗個半鐘工

TA呀

講咁多你都要返架啦

呻下啫
我未入嚟呢個post已經返到公司喇

左文薏bb

咁又真係慘。。

Bed office 緊。😪

如果公司強制將10月1日勞工假改做今日放 又算唔算係良心公司

呢啲可以當佢4份1係人

同一間公司？依排係咪搬新Office ?

SAME HERE
我先係ITA
我返去都冇野做
話要CHECK下課室D電腦有冇事
但D工友姐姐都唔得閒開課室門
坐係電腦房上網打機

機場地勤渣癲 Jardine 一定係咁叫人返

放全日

連Home office幾時都唔使 老闆話所有公司嘅工作都唔需要處理

良心企業

可唔可以開名表揚下。。。

我唔洗

老闆話Home office
= 放全日

Home office但屋企咩access都無

Home office

收聲呀

我翻緊公司先同我講可以home office

開名表揚良心公司啦

我公司放半日假

係呀 可以home office 呀
9點先話可以home office 屌你老母

Home office
但d working files係晒公司電腦到
即係聽日會做到仆街

生意興隆呀

日日都做到仆街架啦

睇左announcement
line manager 可以決定條team嘅flexible working arrangement

相反
垃圾香港貨運航空有中層manager 要求員工自己諗辦法返工

香港航空冇消息
估計HR 以為公司係東涌上蓋東涌線又有地鐵
乜都冇做

半日假都冇屌你老母

點會有咁好死

可以酌情自行決定上班時間

老細見返唔到工即刻叫我地home office

今日第一日返工，打咗去問公司，叫我聽日先返工

我老婆間小學d主任級全部要同工友一齊執野掃水拖地清潔

好彩我中學TA淨係坐係staff room乜都唔使做
扮工都廢事

番2點 覺得都算係咁

放半日，飲杯野返去睇書

琴日收到通知話返半日
今朝起身直頭話因為路面惡劣放假一天

結果冇一間良心公司被開名

利申: 返緊工

好羨慕

果然係冇良心公司

冥想

香港仲邊度有良心公司呀 屌你老母

老細星期五巳經扭計話唔想返，琴日中午巳經叫我地星期一唔洗返

Home office 算唔算

HOME OFFICE 真係要做野咩

睇到呢個帖 真係掛住以前細公司果種做法 即時放假or home office 宜間大公司最多只可以遲d 番

大公司 work from home 星期五已經攞定機

琴日7點夜晚話今日唔洗反

其實可能公司怕員工返工中途有事
賠工傷

一樣, 有良心

係就係有假
不過六天工作 仲要補假

我地琴日已經話放，今日返都無用，好多客無返。

好慘 開名啦呢d仆街學校

今朝話放半日
諗緊係咪要一早出門先趕到晏就到
之後直程話全日都唔洗返

老師 唔洗返

有個好老闆
今朝同佢講交通癱瘓 即刻話全部休息一天

我公司今日都放
但係因為棟野冧棚架 block曬成個大門口入唔到先放

港產科技公司
老細琴晚10點已經係大group講：「返唔到可以home office」
之前11點半特登pm我，建議我最好留係屋企，唔好返去
12點左右出memo，全世界hm office(唔洗做)

算啦
上網睇足全日小說算

巴打s 有冇咩好嘢睇推薦

我八點就要返去巡site

岩岩收到updated memo
Closed office

良心公司

但好多同行都要仆返工。。。
一個山竹見盡各僱主嘴臉。。。

快啲搵定後路算啦 垃圾上司

我公司真係比人 home office 喎

今朝起身話因為路面惡劣放半日

Office同事都係話返得就返

公司老闆琴日下午已經好感慨咁叫大家停工一日，打風善後。
聽個語氣咁講唔知係咪佢自己都有掛搞

我老闆尋日下午，知道小朋友要停課，就叫我唔好返工係屋企湊小朋友
好感動呀!!

8大, 除左港大全部教職放假一天

home office
但原本返公司都無野做=放假一天

要standby

我唔想做礦工喎老細

cls

點樣當值前兩個鐘請假

銀行back office
今日可以home office

it公司既it狗
冇得home office
得遲到唔計
平時915開始遂分鐘扣錢

做零售
大老細表示 因為交通問題 今日全線開兩點
我愛我公司

係group傾下交通問題，老世以為我地想射波，發哂脾氣，一句收我地皮話：搭車自己諗辦法啦，我唔撚使做呀。唔好下下想射波
真係好閪，撚有射你波呀，射波仲係群到講，屌你老母
鬼唔望佢蝕多啲錢

正苦
大腦細林鄭等大家9點幾返晒工宣佈
工墓猿因交通返唔到唔扣假

良乜鳩心，呢啲假根本係應該要放

打完風咩公共交通都受影響，成條街又立立亂，好應該放假等出面整頓好先

大家活係被剝削既日子太耐，而家有少少甜頭就當佢明君

here

迪士尼唔開
放假

金門 今日準時翻工

0815先出EMAIL話可以唔番,屌,7點半上左村巴

今日唔洗返 我愛公司

岩岩總幹事決定機構轄下所有服務暫停。
但我已經開左工2個鐘

HSBC

我公司

今朝番唔到唔扣假
番左果啲可以lunch time走

同事 不過重未有車翻site

有睇開波既可以睇下小弟個故

琴日已經收到通知學校所有學生老師今日唔使返
我愛校長

我公司, 中資公司黎

淨係連登先睇到？
雖然有扮工mode但都唔想咁揚

本身話半日,岩岩話直頭唔使返

仲係東鐵到

老豆叫班佢員工今日唔洗返
身邊識人做話事都叫班同事今日唔好返

我自己就要work from home

有打包

返工遲到都話要warning +扣糧

Thanks 巴打

好撚古惑架D老細,係特登等你地返哂黎先扮野話放假,等你地無位入佢但佢又有人返工

有，我叫哂同事今日 Day Off，無謂增加交通負荷。Work from home 大家都安全D。

老世打黎話今日唔使返

仆你個街校長真係返咗嚟
等睇陣間要做嘢

無學生要教師做咩嘢

大學冗員唔洗番

其實老師好多嘢做
隔離位成日話好忙 4點放學又成7點幾先走
唔使上堂對佢哋嚟講已經係好消息
當然佢哋要做嘅嘢係可以home office

佢屌左成朝咁都要返工

就係
文件改簿都可以係屋企處理
學校無學生要教師都多餘
決策嘅咪又係校長校董班友

尋日一早已經話home office

但其實我哋呢啲TA都係多餘
既然都確定冇學生返咗嚟
點解唔早放我哋

唔使返工

院校冗員

TA
啱啱落咗去幫手掃葉
食屎啦腦細

NGO 唔洗番

我今日放假一天

新加坡公司

Chapman To

咁冇老師又要助理做咩野
唔好話準備教材
教師本身都有責任做教材

home office

但我份工本身8 號波黑雨都係home office無假放

人性
講真你對我好
我對公司好
好蒞好去
公司要我計leave勁撚仆街屌佢老母
我返工有咁hea 得咁hea
因為一日假搞到我low motivation
真係唔知邊個蝕

今日老闆叫我哋home office

做酒店已經响酒店瞓咗兩晚，成60hrs末呼吸過新鮮空氣

今日自製假期

咪就係要出現處理教師嘅下欄嘢囉
助理唔係咁用請黎做乜

老細未掛十號已經講定今日唔使返

辛苦晒

九巴車長 假已放

今天我無返工
我老細打嚟叫我今世都唔駛返

放假半天
而家出門返半日

有得揀Home office 半放假

未有車返既， 等有車先返

算唔算

暫時已知良心企業 ：

1. 因航
2. 樓上間cafe
3. 九巴

我都想唔使返工

公司個呀姐仲係度屌鳩d住大埔既同事咁晏都未返
都on撚99

九巴真係咁堅全日暫定?

因航地勤都唔駛返？

索性請假 我連走都難

未有車搭
wtsapp同老細請左一日假
佢已讀不回我

我都唔明咁撚簡單就可以贏到員工士氣既措施老細都唔做，真係戇鳩

工程撚全公司放假一天

老闆好好人 一早話全部放假

大家都係工程撚點解我冇假放

讚過老細嘅建議睇埋聽日返工咩情況先

利申啱啱校長返咗嚟
我喺佢面前㩒手機
然後繼續睇網上小說
食飽lunch返緊去繼續睇
今日我係唔會開工嘅
其實係老師唔返嚟我開唔到工

邊間？！

啱啱醒 係屋企睇班奴仲排緊隊
等睇排到放工散水

佢地全日冇野教又唔見做下野
垃撚圾文化
重要係高人工過人
同時人地要返先有錢
佢地唔返都有
戇鳩冇藥醫

工程撚as well。

全公司啲人差唔多返齊。

奴中之奴。

唔洗返，今朝8點訓返依家起身，我愛老闆

我公司 有discretionary leave

尋晚11點出email話全部office唔駛番

工程撚 今日全公司休息

Google

所以話個政府白痴停課唔停工邊個睇住班細佬
呢個政府一啲長遠既眼光都無唔明白點可以請到班人管理香港

放假半天 難得良心一次
唔洗同人逼地鐵已經好好

工程公司home office一天
但好多back office同事都番左去

識人公司叫下屬唔使返 但如果情況可以就返我幫手善後 有幾百蚊bonus

你都要hardsell cls
利申：好似中2，3睇到上大學

大學工

日資公司 CEO話今日全公司唔洗番

Home Office

補習社如常4點番

聽講新Beyond同合桃露都有假放，全港第一大社團反而冇份繼續返工乞狗糧！！！

學校唔洗返

細公司唔駛返 多謝老細

診所jj表示我老細星期三已經叫我星期日星期一唔洗返 尋晚專登提多次

韓國品牌，勿相認

KK Plastics, 多謝老細

廣告業
home office 多謝老細

咩公司？

Thx 巴打

睇黎我同你同一間公司wor

早起身出門口怕會好多人返唔到
8點9返到去樓下食緊早餐先SD whatsapp話可以唔洗返
最後都係返左搞D突發野 廢事聽日整餐死

今日返到公司已經有2條廢佬係門口等.....CLS
仲要同我講:幾驚你地唔開...

人蠢囉

Home office

7:30am 公司 admin 已通知。
不過應該唔係所有工種適用。

士氣有咩用
你唔做呢個位自然有人補上
唔做一日生意就真係有經濟捐失
你覺得佢會體諒?

住大埔 應該幾多人都唔洗返

沙田區教畜業non teaching staff路過
琴晚已經有email話部份teacher同全部non teaching staff都要返
話驚有學生返咗嚟同處理一d daily operation
第一, 屌你老尾點撚樣會有學生返撚咗嚟呀
第二, 學校唔開有乜撚野daily operation呀
我屌你老母呀校長

Totally same
結果連一個問使唔使返嘅電話都冇
不過校長自己都有返工條氣都順啲

冇嘅
補上嘅夠唔夠我做得咁好就唔知喇

拎校長同自己比
佢份糧六位數嫁小朋友

樓上公司叫你home office嘅巴絲
唔好周圍去，留係屋企最安全
出街唔好懶醒打卡post相，低調d

係學校做嘅non teaching staff 慘過做狗

佢特登返嚟檢查學校有咩損壞咋
今日佢係名正言順唔使返工
我覺得條氣順因為佢唔係叫你返然後自己喺屋企un un腳咋

係屋企玩Spider-Man囉

邊間

白金咗啦

仲有冇其他game玩

屌 新東撚表示差唔多要諗聽日點返工

今日放假，扣補假

聽日又停課
TA繼續要返工
唉 悶死

港鐵一早響咗機、係政府唔敢叫停工停市

咪係
根本係正常人都應該要比員工放一日啦

其實應該唔順
正常3個校長應該要最少一個在校先可以開？
利申唔知

唔係話當佢明君
而係而家好多老細連咁都唔肯放
連最後嘅人性底線都冇埋